想問上租屋網揾套房，其實係咪等如劏房？

我見好多都有獨立廁所，部份有埋洗衣機
1xx尺
不過價錢要5000-7000不等
係咪好貴？

問清楚電費點計

係 劏房無論咩角度睇 都一定係租貴

因為包哂所有野，一入就住得所以貴？